{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078632?place[place_type]=GID&place[gid]=1078632&place[latitude]=35.8090205766&place[longitude]=129.1726564787&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 벽도산황토본가펜션"
    },
    "text": "ビョクドサンドゥデ村に位置するビョクドサン黄土の実家ペンションは自然が美しいところに位置しています。 ここでは古めかしさの伝統韓屋と黄土型、原木型など様々な客室をご提供しています。 全客室は独立した空間とテラスで構成されており、リラックスすることができます。 客室の他にも柿の木の憩いの場、幼児プール、芝生庭園など様々な施設があり、疲れた日常の中で真の休息を楽しむことができます。 予約時の入室時間は14:00で、退室時間は12:00です。 追加で人数が増えると事前に連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を必ず遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければならず、個別バーベキュー炭火セッティングサービスと朝食サービスも可能です。 駐車は可能で、周辺には普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池など様々な観光地があります。 客室情報は黄土タイプの2名基準4名最大、原木タイプの2名基準4名最大、現代風の一軒家である4名基準6名最大、韓屋タイプである8名基準8名最大でございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョクドサンドゥデ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "古めかしさの伝統韓屋や黄土型、原木型など様々な客室をご提供しています。全客室は独立した空間とテラスがあり、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "柿の木の憩いの場、幼児プール、芝生庭園など様々な施設があります。疲れた日常の中で真の休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00で、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で人数が増える場合は事前に連絡する必要があります。人数が最大を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室及び退室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式の料理や個人用炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式の料理や個人用炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスや朝食サービスはありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭火セッティングサービスと朝食サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "黄土タイプの2名基準4名最大、原木タイプの2名基準4名最大、現代風の一軒家である4名基準6名最大、韓屋タイプである8名基準8名最大の客室がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 591
    }
}